東亞銀行 36樓有兩人接觸過武漢肺炎病人

各位同事注意：

我們剛獲悉，有兩名同於東亞銀行中心36樓工作的同事，於剛過去的周日曾與一名新型冠狀病毒的確診者有接觸。本行在接報後已即時安排該等同事的工作樓層（包括洗手間和茶水間）丶職員餐廳及電梯進行徹底清潔和消毒。有關同事目前未有感染徴狀，惟為安全起見，本行已安排他們及與其有緊密接觸的同事自我隔離。

本行一向重視員工的健康和安全，亦鼓勵所有員工如感到不適，應該留家休息。

Internal message of BEA

（另外，25樓都疑似有人中招）

牙佬，要再見了

take care